PK, 因為幫左你地手足, 搞到考唔到紀律部隊!

曾經比你地D 文宣呃到, 話班手足無飯食要錢打官司, 搞到損左四百蚊比你地, 一直無乜野
當幫下人積下陰德啦
跟住考紀律部隊, 過五關斬六將, 尋日去到最後VETTING階段
比個VETTING官 查撚到到銀行過過數比你地
即刻考唔到
宜家極度後悔幫你地
宜家點算? 人生最大希望都無左, 都係你地班友累

Yes Sir, thank you Sir

Good afternoon Sir!

有可能查到？